<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Tu Suerte Horoscopo</string>
    <string name="title_main">Horóscopo</string>
    <!-- Textos Menu -->
    <string name="action_camara">Camara</string>
    <string name="action_ver">Ver</string>
    <string name="action_ayuda">Ayuda</string>
    <!-- Textos Chino -->
    <string name="text_chino">Horóscopo Chino</string>
    <string name="title_chino">Horóscopo Chino</string>
    <string name="texto_ayuda_chino">Ingresar su año de nacimiento</string>
    <string name="title_activity_chino">Horóscopo Chino</string>

    <!-- Textos Camara -->
    <string name="text_btn_cam">Foto Editor</string>
    <string name="title_camara">Aquí aparecen las fotos…</string>
    <string name="title_activity_camara">Camara</string>
    <!-- Textos pantalla Signo Chino -->
    <string name="title_activity_signo_chino">Oraculo</string>
    <string name="action_amor">Amor</string>
    <string name="action_salud">Salud</string>
    <string name="action_dinero">Dinero</string>
    <string name="action_enviar_sms">Enviar por SMS</string>
    <string name="action_enviar_email">Enviar por email</string>
    <string name="action_compartir">Compartir</string>
    <string name="image_description_chino">Imagen de tu signo en el horóscopo Chino.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_rata">En el amor, habrá grandes pasiones, aunque no estará garantizada la continuidad. Para los negocios, será indispensable mantener la mente fría y tomar recaudos.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_rata">Salud y bienestar: Las caminatas, una buena alimentación, la relajación, asegurarán el bienestar.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_rata">Para los negocios, será indispensable mantener la mente fría y tomar recaudos.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_serpiente">Las relaciones amorosas serán profundas, y la tendencia será a sentir una conexión interior, más que concentrarse en la pasión.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_serpiente">Salud y bienestar: Aplicar automasajes diarios y respiración consciente, será ideal para evitar el estrés.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_serpiente">El plano económico exigirá prudencia, si así te manejas, la prosperidad será un hecho.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_buey">El amor reclamará más tolerancia y apostar a la armonía.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_buey">Salud y bienestar:Realizar actividades no competitivas, que sirvan para relajarte.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_buey">En los negocios, habrá buenas ganancias, siempre y cuando las decisiones se tomen con prudencia.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_tigre">La vida amorosa será intensa, las uniones afectivas prometen ser duraderas, mientras que también habrá mucho movimiento en lo social, posibles mudanzas y viajes.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_tigre">Salud y bienestar:Cuida tu alimentación, e incorpora hábitos placenteros: tomar un baño relajante, hacer una pausa para beber un té, etc.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_tigre">Con respecto al dinero, todo irá bien.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_conejo">En el amor, será un momento para romper las reglas, y disfrutar más, dejándote llevar por las circunstancias, superando tu necesidad de control.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_conejo">Salud y bienestar: La propensión al sedentarismo puede señalar una tendencia a subir de peso, habrá que cuidar la alimentación y practicar ejercicio físico.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_conejo">Hábil y estratega, habrá un interés por incorporar nuevos conocimientos para enfrentar un año algo difícil en la economía.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_dragon">Para muchos, será momento de conocer al alma gemela.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_dragon">Salud y bienestar: El exceso de emotividad, la impulsividad, pueden afectar el bienestar, es recomendable canalizar la sensibilidad de manera saludable.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_dragon">El plano del dinero se verá muy favorecido, habrá excelentes oportunidades, y el ímpetu característico del signo no las dejará pasar.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_caballo">Enamorado de la vida, querrás hacerlo todo, pero habrá una tendencia a la dispersión, y eso será difícil de entender para las personas que te rodean.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_caballo">Con respecto al dinero y la profesión, muchas oportunidades de cambio, ya se trate de emprendimientos independientes, viajes, ascensos, etc.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_caballo">Salud y bienestar: Las múltiples tareas podrían quitar mucha energía, debes mantener tus actividades bien organizadas, para protegerte del agotamiento.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_cabra">El plano afectivo estará muy renovado, con nuevas relaciones, algunas amorosas, otras, amistades muy profundas. La pareja gozará de gran intimidad. </string>
    <string name="text_prediccion_salud_cabra">Salud y bienestar: Un período exigente para la salud, los nervios podrían afectar el sistema digestivo, por lo cual será importante concentrarse en una alimentación saludable.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_cabra">También será un año favorable para los negocios y la economía en general, aunque será aconsejable buscar asesoramiento.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_mono">Las relaciones amorosas irán por buen camino si dejas de lado el egocentrismo y aprendes a compartir, y no competir.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_mono">Salud y bienestar: El desafío será moderar el ego, evitar querer ser el centro. Descargar la energía sobrante será un buen comienzo.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_mono">Habrá excelentes oportunidades en la profesión, una tendencia a ampliar los horizontes, y estudiar nuevas carreras, o dedicarse a la enseñanza.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_gallo">Compartir más con la pareja, con los seres queridos, brindará muchas satisfacciones para el corazón.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_gallo">Salud y bienestar: Emprende alguna actividad artística en la que puedas expresar tu sensibilidad.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_gallo">Con respecto a la economía y el trabajo, se destacará la inteligencia, la creatividad, y el trabajo de acuerdo con otros.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_perro">Será un año de más conciliaciones que desacuerdos en el amor.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_perro">Salud y bienestar: Realizar alguna actividad humanitaria te brindará armonía interior, hacer feliz a otros te traerá alegrías.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_perro">Surgirán nuevas oportunidades en la profesión, asociarse con allegados afines brindará prosperidad.</string>
    <string name="text_prediccion_amor_cerdo">Aprender a ser más independiente será un desafío, tendrás que animarte a dejar atrás estructuras o dependencias afectivas que ya no sirven.</string>
    <string name="text_prediccion_salud_cerdo">Salud y bienestar: Ante un año de mucha actividad, será ideal recuperar la energía natural por medio de terapias alternativas.</string>
    <string name="text_prediccion_dinero_cerdo">La habilidad para los negocios se verá incrementada, al igual que la capacidad para ver qué proyecto conviene, y cuál no.</string>

    <!-- Textos Zodiaco -->
    <string name="text_zodiaco">Horóscopo Zodíaco</string>
    <string name="title_zodiaco">Horóscopo Zodíaco</string>
    <string name="title_activity_zodiaco">Horóscopo Zodíaco</string>
    <string name="texto_btn_calcular">Calcular</string>
    <string name="texto_ayuda_zodiaco_mes">Mes de nacimiento</string>
    <string name="texto_ayuda_zodiaco">Día de nacimiento</string>
    <string name="image_description_zodiaco">Imagen de tu signo del Zodíaco</string>
    <string name="title_activity_oraculo_zodiaco">Oraculo</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Predicciones -->
    <string name="aries_amor">2014 será un buen año para los Aries desde el punto de vista sentimental. Los nacidos entre el 22 de marzo y el 21 de abril estarán cargados de sensualidad durante los próximos meses. No hay que desperdiciarlo, porque puede suponer la llegada de compromisos amorosos e inclusos embarazos.
    A partir del segundo trimestre la energía que invade a los Aries abarcará también su sensualidad, que alcanzará su punto álgido durante la temporada estival. Es una buena época para dar rienda suelta a sus instintos y disfrutar con plenitud de su sensualidad.
    Si ya se tiene pareja 2014 será un buen año para hacer una escapada romántica, que pudiera ser una luna de miel. También es un buen momento, según el horóscopo, para plantearse tener un hijo. La sensualidad que desprenden los Aries viene acompañada de fertilidad. Por el contrario, si no tiene pareja podrían darse todas las circunstancias necesarias para que viva un interesante romance que no tiene porqué terminar en una relación estable.</string>
    <string name="aries_salud">A pesar de que en el horóscopo de Aries las cosas parecen pintar bien también pueden surgir problemas, especialmente en el aspecto sanitario, por lo que conviene cuidarse un poco más. Con tanta energía y ganas de disfrutar se deja de prestar atención a la salud y uno puede no preocuparse tanto como debiera. Enfermedades pulmonares son las que podrían poner en jaque a los Aries, sobre todo en la segunda mitad del año 2014.
    Especial atención deberán tener aquellos que fuman con asiduidad, porque son más vulnerables ante una dolencia pulmonar. Si estáis pensando en nuevos propósitos de cara al arranque de 2014 dejar el tabaco puede ser una buena idea. Lo es siempre, pero aún más si cabe en el próximo año. Nunca está de más, tampoco, ponerse en forma y practicar ejercicios cardiovasculares.
    Además, los cambios a los que se puede enfrentar el Aries pueden llegar a jugarle una mala pasada. A mediados de años puede sufrir un episodio de ansiedad que requiera de asistencia médica. Es un indicador de que tiene que frenar la velocidad y tomarse las cosas con calma. También es un buen momento para cogerse unas vacaciones tranquilas.
    El horóscopo vaticina muchos cambios, en su mayor parte positivos, para los Aries en el próximo 2014. Será un año para brillar con luz propia después de que el anterior se hubiera caracterizado por cierto abatimiento. Pero los éxitos hay que saber gestionarlos del modo más correcto para que no se vuelvan en contra, porque parece que vendrán relacionados con conflictos.</string>
    <string name="aries_dinero">El horóscopo apunta a que 2014 será un buen año financiero para los Aries, que podrían encontrarse de repente con un dinero extra que no vendría nada mal. También deben tener cuidado porque eso puede suponer invertirlo en un negocio no demasiado claro o despilfarrarlo en otra clase de actividades. El dinero tan pronto como llega se va, así que hay que tener la cabeza fría para pensar en qué se va a invertir y evitar preocupaciones.
    El dinero extra que llegará según el horóscopo puede estar relacionado con el mercado inmobiliario. Si se plantea vender su casa le harán interesantes propuestas que pueden acabar con un cambio de domicilio.</string>
    <string name="tauro_amor">Uno de los terrenos en los que los Tauro pueden precisar ayuda de sus amigos es en cuestiones amorososas, que según el horóscopo pueden cambiar durante el año 2014. Es conocido que los Tauro suelen acomodarse en una situación y es raro que hagan algo para cambiarla, salvo que les obliguen a ello. Si estás en una relación sentimental estancada, que no ves que vaya hacia adelante, siéntate y piensa. Probablemente ha llegado el momento de darle carpetazo y pasar a otra cosa. Si un Tauro no lo acaba de ver claro, un pequeño empujón de un ser querido puede ser definitivo.
    Los nacidos bajo este signo que están solteros pueden conocer a su alma gemela en 2014. Será una persona que llegue a sus vidas en un momento un tanto complicado y que le ayudará a que las cosas resulten más sencillas. Eso puede llegar a crear una dependencia excesiva por parte de los Tauro, que podría desarrollar unos sentimientos más fuertes que la otra persona.
    Esto puede suponerle un sufrimiento, al ver que no es correspondido en la misma medida. En ese momento, se necesita a un buen amigo que te abra los ojos y te dé consejo, porque puede haber señales claras que todos vean menos el principal implicado.
    Esta cautela que pronostica el horóscopo no puede ser tampoco motivo por el que los Tauro no disfruten del amor si lo encuentran. Todo lo contrario, hay que aprovecharlo porque puede ser un tiempo maravilloso y sería una pena desperdiciarlo. Es también un buen momento para mostrar sus sentimientos hacia la otra persona, dejar las cosas claras y decidir hacia donde va la relación.</string>
    <string name="tauro_salud">Tantos cambios y novedades para los Tauro, unas personas que por lo general se sienten cómodas en la continuidad y rechazan los retos, pueden darles algún que otro susto. El estrés puede acabar haciendo mella y provocar alguna dolencia. Lo mejor en estos casos es evitarlo y tratar de cuidarse al máximo.
    Estar en forma siempre es recomendable y, además, es una buena manera de liberar cuerpo y mente de las tensiones laborales. ¿Entre los propósitos de nuevo año incluye siempre apuntarse al gimnasio? Pues hágalo realidad en 2014.</string>
    <string name="tauro_dinero">El horóscopo indica que 2014 será un buen año, económicamente hablando, para los Tauro. Al margen de las novedades laborales a las que puede llegar a hacer frente, la fortuna parece que le sonreirá si decide meterse en negocios inmobiliarios. ¿Plantea vender su casa? A buen seguro que consigue un buen negocio y la posibilidad de cambiar de casa. Quizás acabe ganando un dinero extra.</string>
    <string name="geminis_amor">Géminis, 2013 ha sido un año de altibajos en tus relaciones amorosas, no te sientes muy seguro de tus movimientos y quieres que tu entorno se comporte de un modo que te haga feliz. Has encontrado situaciones que creías que serían serias o soñabas que tal vez podrían ser para siempre, pero tu cabeza ha sido un mar de dudas y crees que no podrás soportarlo.
    En este 2014 tu horóscopo muestra que esta situación va a cambiar y vas a empezar a sentar la cabeza. A principios de año, pondrás en orden tus prioridades y te darás cuenta de lo mucho que necesitas una estabilidad emocional, alguien que te apoye constantemente. Encontrarás momentos en los que pienses que estás mejor solo, que no necesitas a nadie a tu lado, pero sabes que esto lo haces para defenderte del dolor que te causa la soledad.
    A finales de 2014 tu horóscopo te muestra con alguien muy especial a tu lado, puede que sea esa persona que llevas tanto tiempo esperando, o puede que sea un nuevo amigo con el que te sentirás realmente unido y tendréis una relación de amor no carnal.
    En este sentido, Géminis, podemos decir que 2014 va a ser un año de mucha suerte en la parte emocional de tu vida. Aún así, cuando pases por malos momentos recuerda que tu familia es tu gran apoyo, no importa que sea tu familia carnal o la familia que has creado con tu grupo de amigos. Tú les necesitas a ellos y ellos te necesitan a ti, eres un punto fundamental en la estabilidad emocional de tu entorno y tienes que ser fuerte y afrontar esta responsabilidad para ser feliz contigo mismo y con tu entorno.</string>
    <string name="geminis_salud">Géminis, sientes que tu salud no está todo lo bien que debería. Puede que no sean grandes problemas los que estás viviendo con tu cuerpo, pero deberías consultar con tu médico en lugar de preocuparte. En 2014 tu salud física se mantendrá estable y esas pequeñas molestias quedarán en el olvido, pero intenta mantener esta sensación de bienestar con una correcta y equilibrada dieta, pues tu punto débil se encuentra en el aparato digestivo y debes cuidarlo.
    En cuanto a salud emocional, Géminis, tu horóscopo muestra que en 2014 continuarás buscando esas maneras de sentirte a gusto contigo mismo y buscarás esa tranquilidad que sabes que puedes encontrar dentro de ti. No te preocupes tanto por los demás e intenta equilibrar tus pensamientos para ser feliz. Es obvio que tú encuentras la felicidad ayudando a los demás, pero sólo podrás hacer esto cuando estés mejor que la persona a la que pretendes ayudar.
    Eres muy buen consejero, y por ello deberías escuchar tus propios consejos y aplicarlos a tu vida personal, este es el mejor camino de organizar tu cabeza y sentir esa sensación de bienestar que tanto estás anhelando.</string>
    <string name="geminis_dinero">Tu horóscopo muestra que en 2014 tu situación laboral no te preocupará excesivamente. Encontrarás una estabilidad que te permitirá descansar de las preocupaciones e incluso ayudar a esas personas de tu entorno que tanto lo necesitan.
    Te gusta mucho ayudar, y no te importa si recibirás algo a cambio en el futuro, pero debes aprender a controlarte y saber que en tus prioridades debe estar tu propia subsistencia. Si aprendes a cuidar de ti tan bien como cuidas de los demás, serás una persona muy fuerte y controlarás al cien por cien todas las situaciones que se presenten en tu vida.
    En la segunda mitad de 2014 tu horóscopo marca que harás un viaje o una escapada muy especial gracias a una cantidad de dinero que te llegará de forma inesperada. Disfruta de este momento porque se convertirá en un bonito recuerdo que quedará en tu memoria, y sobre todo disfruta de la persona que te acompañará, porque esa buena compañía y los momentos que vivirás te harán olvidar el dinero que has invertido en esa escapada.</string>
    <string name="cancer_amor">Con respecto al plano amoroso en el 2014, los Cáncer tendrán que tener mucho cuidado con los repentinos cambios de pareja a los que están acostumbrados. Como bien se sabe, los cáncer son los más románticos de todos los signos del horóscopos y cuando se enamoran de verdad, quieren a su pareja para siempre.
    El problema es que, cuando no cuentan con la seguridad necesaria, tienden a cambiar de pareja y buscar en diferentes personas algo que les una para siempre, y es en este punto precisamente donde tendrán que tener cuidado, ya que los comentarios de otras personas podrán repercutir en sus relaciones y alejar a una persona por la que realmente sentirá amor en este próximo 2014.
    Para aquellos del horóscopo Cáncer que ya tienen una persona con la que comparten su vida, deberán aprender a dar un poco más de espacio y entender que la mejor forma de expresar el aprecio y el amor que se le tienen a una persona, no está relacionado totalmente con tenerla cerca las 24 horas del día.</string>
    <string name="cancer_salud">Para los Cáncer, 2014 será un año muy bueno en lo que a salud se refiere. Todos aquellos problemas que este horóscopo haya registrado en un pasado, se quedarán ahí, en el pasado y contarán con una energía que en muy pocas ocasiones ha podido verse en ellos. Esta energía les permitirá que recuperen el tiempo que habían perdido por las enfermedades o dificultades vividas.</string>
    <string name="cancer_dinero">Los Cáncer tendrán un año también movido en lo que a trabajo se refieres. Cambiarán de forma muy continua de trabajo porque no se sientan totalmente a gusto en ninguno de ellos. Para muchas personas puede que el cómo te sientas en tu trabajo no sea muy importante como para tener que cambiar a otro, pero lo cierto es que los del horóscopo de cáncer le dan mucha importancia ya que es la única forma en que pueden desenvolverse al máximo y mostrar todas sus capacidades.
    Con respecto al plano económico, también será irregular en 2014, debido principalmente a la situación de cambios que como hemos explicado anteriormente se producirá en el terreno laboral. La situación económica se mostrará variable hasta que se logre estabilizarse y adaptarse al trabajo que realmente le haga feliz.
    Es muy importante que los del horóscopo Cáncer no se impacienten ante esta situación que vivirán en 2014, ya que si luchan y logran encontrar esa estabilidad y la adaptación que tanto anhelan, verán como aumentan tanto sus posibilidades de prolongar su estancia en un puesto de trabajo y por lo tanto también sus ingresos.</string>
    <string name="leo_amor">2013 fue un año de incertidumbre y de muchos altos y bajos. Los Leo han pasado momentos bonitos, pero también muy duros en el amor. Todo este sufrimiento no habrá sido en balde porque a pesar de todo ello, y de haber sufrido mucho justa o injustamente, también, no obstante, han aprendido grandes lecciones por el camino y saben que hay errores que no deben cometerse de nuevo en las relaciones amorosas.
    Tu horóscopo dice que si eres Leo y tienes pareja recuerdes que este año es tu momento. Has sufrido demasiado y quizás deberías plantearte si esta persona te hace feliz o si es lo que realmente necesitas en este momento de tu vida. Si crees que ya no debéis estar juntos para el bien de los dos, no te apures, quizás 2014 sea el momento de empezar de nuevo.
    Sin embargo, si decides seguir con tu él o ella recuerda cuáles son las normas que habéis acordado entre los dos, sé justo y no dejes de ser constante y asertivo. Si dejas que tu pareja vuelva a hacerte lo mismo ya no será su culpa sino la tuya. Recuerda: tú vales más que nadie y si esta no es la persona adecuada puede que la correcta llegue en 2014. De todos modos, no seas testarudo. El horóscopo sabe que es difícil para un Leo reconocer que quizás no tiene razón o tirar la toalla solo para tener paz. La paciencia y la empatía serán claves para ti en este nuevo año para llegar al punto álgido de tu relación y hacer que funcione mejor que nunca.
    Si tu pareja es Leo el horóscopo prevé un año movido. De tu pareja sabrás que su genio es moderadamente alto y deberás aprender a vivir con él si realmente quieres que la relación funcione. Aunque los leones sean un signo muy generosos y apasionados tienden a ser poco flexibles y a veces les costará hacer un esfuerzo para llegar a un acuerdo en cuanto a temas amorosos y la estabilidad de la pareja. Intenta ser flexible y llegar siempre a un pacto amistoso con tu Leo de modo que los dos salgáis ganando y nadie salga herido o perjudicado.
    Si tu Leo realmente quiere seguir contigo y darte una nueva oportunidad deberás también recordar que debes respectarlo y entenderlo como es, porque por mucho que lo quieras no podrás jamás cambiarlo.
    Por otro lado, el horóscopo dice que si eres un Leo soltero este va a ser tu año, puesto que no debes reconciliarte o poner reglas con tu actual pareja puedes intentar encontrar la que mejor se adapte a ti. No obstante, no deberás hacer un esfuerzo extraordinario, ya que esa persona te ha estado esperando todo este tiempo. No voluntariamente, por supuesto, ya que no será un amigo o una amiga de toda la vida, sino alguien que ha pasado por la misma situación dolorosa que tú y encontrará en ti su media naranja.
    Sé paciente, esa persona llegará a ti en 2014 del modo más inesperado, pero por suerte para los dos no será una pasión pasajera, sino una relación para toda la vida.
    No intentes imaginártelo, es un amor de lo más inusual. Algo que no habrás previsto antes y que, aunque como buen leo no te lo creas, podrá dejarte con la boca abierta a ti también.</string>
    <string name="leo_salud">
    El horóscopo sabe que como aprenderás a manejar correctamente tu provecho económico, decidirás incrementar tus ahorros dejando antiguos vicios innecesarios y no beneficiosos para tu salud, como dejando de fumar, de beber socialmente en exceso o de comprarte ropa la cual ya no necesitas. El dinero que ahorres lo invertirás en actividades más saludables como apuntarte a un gimnasio o comprarte algún capricho ocasionalmente y no como excusa para curar tu infelicidad o avaricia, lo cual te hará más feliz.
    En cuanto a salud física no sufrirás ninguna dolencia importante durante el 2014. Pequeños problemas no fuera de lo corriente pueden ocurrirte, como catarros o alergias, pero nada de gravedad. En cuanto a tu salud psicológica, 2014 es el año en el que tendrás menos problemas. Durante el año anterior tuviste grandes preocupaciones y mucha ansiedad. No obstante, en este nuevo año tus dudas se disolverán y empezarás a tomar las opciones adecuadas para dejar de sufrir.
    Te vas a centrar en ti y en lo que te hace feliz. No solo lo notarás psicológicamente sino también físicamente, ya que todas esas dolencias que sufrías a causa del estrés desaparecerán y te permitirán gozar de tu salud durante todo el año.
    El desarrollar tu creatividad y dar lo mejor de ti mismo laboralmente te ayudará a sentirte descansado. No estarás frustrado ni tendrás la sensación de estar malgastando el tiempo. Los lunes no serán el peor día de la semana porque disfrutarás el momento, tanto en casa como en el trabajo y eso te ayudará a sentirte feliz y descansado.
    Pasarás por altos y bajos, pero nada que pueda afectarte gravemente en el plano físico o psicológico.
    El horóscopo prevé que el año siguiente será para leo su momento de esplendor. No tanto económicamente, pero sí a nivel sentimental: un nuevo reto laboral te hará sentir vivo y valorado, tu salud no será un inconveniente y tu pareja te hará sentir seguro y estable.
    Tomarás las decisiones adecuadas y no te arrepentirás de ello. Aunque todo esto venga un poco acompañado por un halo de incertidumbre, ya que a veces no serás del todo consciente de haber tomado esa decisión correcta que te habrá ayudado a conseguir lo mejor de ti en este nuevo año.
    Sé consciente que deberás aprender a controlar tus golpes de genio e intentar ser un poco menos altivo. A veces también es bueno dar el brazo a torcer, aunque creas que todavía tengas razón al otro le hará feliz ver que puedes hacer este esfuerzo por él o ella. Por lo tanto, sé un poco más flexible socialmente en este nuevo año, pero no dejes de ser tú. Toma consciencia de tus puntos fuertes y habilidades y aplícalos laboralmente. Conseguirás lo mejor en el trabajo siendo tú mismo y tus superiores lo tendrán en cuenta. Brilla como buen Leo que eres.</string>
    <string name="leo_dinero">Empezarás el año con una excelente oferta laboral. Aunque te apure un poco emprender una nueva experiencia será realmente un acierto. La monotonía y el aburrimiento de tu anterior trabajo no te dejaban ser tú. Sin embargo, esta nueva oferta te hará volver a sentirte vivo y a tener ganas de dar lo mejor de ti en el trabajo.
    El horóscopo sabe que como buen Leo no te dará miedo el hecho de empezar una nueva aventura con nuevos retos y ambiciones, sino que quizás te asuste un poco el hecho de perder la estabilidad y la comodidad que tenías anteriormente. Si lo piensas fríamente eso no era beneficioso para ti, sino que te estaba haciendo vago psicológicamente y te quitaba las ganas de seguir trabajando para hacer algo extraordinario con tu día a día.
    El nuevo reto, aquí o en el extranjero, durante 2014 será una gran inversión de la cual no te arrepentirás jamás.
    Puede que esta nueva oferta no contraiga un mayor incremento económico. No obstante, has llegado un punto en tu vida en que no es tan importante cuánto ganas sino cómo inviertes tu dinero. Así pues, en 2014 aprenderás nuevas formas de ganar dinero deshaciéndote de trastos que quizás ya no necesites y, además, obtengas un pequeño beneficio con ellos. También aprenderás a ahorrar y a valorar lo que es realmente importante.
    Puede que este nuevo año no sea en el cual decidas comprarte una nueva posesión valiosa porque no tendrás el dinero suficiente, pero del que ganes sabrás sacarle el mejor provecho posible beneficiándote también emocionalmente de ello.
    Esta nueva oportunidad te dejará ser tú mismo, desarrollar tu creatividad y buenas ideas que no habías podido mostrar anteriormente. Puede que necesitaras este cambio para darte una oportunidad a ti mismo. Probablemente este momento álgido no dure toda la vida, pero durante el 2014 sentirás que estás dando lo mejor de ti mismo.</string>
    <string name="virgo_amor">El destino amoroso de los pertenecientes a este horóscopo en 2014 estará predominado por los cambios que provocará una persona especial. El carácter distante y calculador tan característico de los virgo, y que tanto atraen a las personas con las que se relaciona, podrá cambiar con la llegada de una nueva personas a su vida que no concuerda demasiado con esta actitud distante, por lo que cederás con el objetivo de estar más cerca de esa persona.
    La llegada de esta persona a la vida de los de este signo del horóscopo, puede provocar que se hagan grandes locuras de amor, y ya salgan bien o mal las cosas, deberás invertir cada minuto que tengas en disfrutar y pasarlo bien porque nunca sabes cuando acabará.
    Para aquellos virgo que tengan pareja durante 2014, tendrán que aceptar que la relación que mantienen con esa persona tan especial se está enfriando y está perdiendo la chispa que un día se llegó a sentir. De manera lenta pero continua os iréis alejando el uno del otro y si no se lleva a cabo nada por cambiar dicha situación, los de este horóscopo terminarán por perder a esa persona tan especial. </string>
    <string name="virgo_salud">La salud será uno de los aspectos a envidiar de los que pertenecen a este signo de horóscopo. Gozarán de muy buena salud y si cabe la posibilidad de que tengan algún problema, surgirán más en el plano mental que en el puramente físico.
    Algo que pude influir en el hecho de que surjan enfermedades o complicaciones en la vida diaria, pueden ser las tensiones, los agobios y los quebraderos de cabeza que quizá puedan provocar que surjan momentos más débiles y difíciles, pero nada que resaltar. La solución para estos problemas siempre estará en la práctica de algún deporte, alguna actividad interesante que le distraiga o simplemente dormir un poco más cada día para que tanto la mente como el cuerpo puedan rendir lo suficiente.</string>
    <string name="virgo_dinero">Los virgo son personas muy trabajadoras, de esas que pueden llegar a resolver los problemas más difíciles dentro de una empresa y sacar el máximo beneficio a todos aquellos recursos que se le planteen. Aún así, les falta un poco de realismo en lo que a su trabajo se refiere ya que sueñan demasiado con cosas que quizá no lleguen a cumplirse, lo que puede llegar a provocar muchas desilusiones y desengaños.
    Con el objetivo que los de este horóscopo eviten los desengaños, en 2014 deberán de cambiar un poco su actitud ante el trabajo, llegando a ser más prácticos con lo que hacen y dando soluciones realistas y que puedan llevarse a cabo a todos los problemas que le surjan. De esta manera, no sólo evitarán las desilusiones, sino que también lograrán éxito tanto para el mismo como para los que les rodean.
    En el plano económico, los virgo en el 2014 deberán aprender a invertir su dinero de otra forma, ya que tras varios intentos no ha llegado a realizarse de la maneras en la que realmente deseaban. Esto había provocado que en muchas ocasiones se destinara el dinero a algo que realmente tenía muchas posibilidades de triunfar, por lo que deberá analizar bien las situaciones y buscar estrategias más prácticas y exitosas para ya no sólo invertir mejor su dinero sino también para ganar más. </string>
    <string name="libra_amor">El comienzo de 2014 para las personas que sean de horóscopo libra no será el mejor en lo que respecta al amor si están solteros. Tendrás una racha de desengaño y puede que sufras por enamorarte de una persona que no puede corresponderte. No tendrás que desanimarte, porque que hayas rechazado en ese momento, no significa que más adelante la historia no pueda ir a más.
    Ten paciencia y espera a que la otra persona esté preparada o al menos intenta que todo quede en una amistad porque si has visto algo en ella, será porque puede aportarte aunque sea como amiga. Esta situación puede que haga que te sientas un poco solo, pero no es así. Lo que ocurre es que esa persona que te complemente aún no ha aparecido, intenta apoyarte en tus amigos y no desesperes por encontrar pareja. Ninguna obsesión es buena.
    A final de año es posible que empieces a ilusionarte de verdad. No será algo evidente, será esa persona que nunca pensaste que podría llegar a enamorarte. Con ella descubrirás el amor desde otra perspectiva, ya que os lo tomaréis como un juego de conquista para acabar locos el uno por el otro. Necesitarás armarte de paciencia ya que no será fácil, pero valdrá la pena, el final será gratificante para ambos y podréis despedir el año 2014 felices.
    Si eres de este horóscopo y tienes pareja igual 2014 es el momento de que os deis un tiempo ya que es posible que la relación haya caído demasiado en la rutina. No dejes que los sentimientos te hagan continuar con una relación simplemente porque lleváis juntos bastante tiempo. Tienes que tener claro lo que quieres que la otra persona te aporte y replantearte si con quien compartes tu vida te lo da.
    Nunca es tarde para volver a empezar en el amor y puede que felicidad no sea lo que tienes ahora. Además no es necesario que esa persona salga de tu vida, como te conoce a la perfección, puede ser tu gran aliado en lo que amistad se refiere. Aprovecha esta oportunidad para hablar contigo mismo y saber qué quieres realmente y qué buscas en una pareja. Te servirá de gran ayuda para futuras relaciones amorosas</string>
    <string name="libra_salud">Tranquilidad, es lo que debes tener en mente. Para Libra será un año que empiece con mucho estrés que puede verse perjudicado por una inestabilidad amorosa y emocional. Has de mentalizarte de que puedes llegar a todo de una manera más fácil si te lo tomas con calma, de lo contrario todo puede acabar en caos. El desgaste que supone tu situación al límite puede hacer que llegues a verano con más cansancio del habitual, por lo que lo más indicado será que te hagas una analítica para comprobar si todo va bien o si necesitas tomar alguna vitamina porque la tienes baja.
    Para este horóscopo es recomendable algún deporte que le permita descargar adrenalina o desconectar. Si no quieres complicarte mucho, salir a correr por una zona verde con música te ayudará a relajarte y por un rato conseguirás evadirte de la presión a la que te estás viendo sometido en el trabajo o tu vida. A medida que vayas cogiéndolo como costumbre, aparte de una misión psicológica, tu confianza en ti mismo irá en aumento ya que tu estado de forma habrá mejorado considerablemente.
    El resto del 2014 será un buen año para tu salud, siempre y cuando hayas podido remediar estos problemas de estrés. Empezarás a afrontar la vida de una manera más pausada y esto repercutirá en más de un aspecto de tu vida.
    Tu entorno empezará a contar más contigo porque ya no te verá como esa persona que siempre tiene prisa y a la que no pueden recurrir por miedo a molestar. Tendrás que asumir que si tienes que cogerte unos días por una gripe, la empresa no desaparecerá, quítate esa presión. Es importante que tengas esto claro porque, aunque no serán muy graves, sí que tendrás leves enfermedades que no serán más que un malestar durante unos días, pero que no debes pasar por alto. Unos días de reposo en casa serán necesarios.</string>
    <string name="libra_dinero">En el ámbito laboral, los de horóscopo Libra están de suerte. 2014 será un año propicio para encontrar un nuevo empleo, ya que durante la primera parte del año ofertas te sobrarán. Eso sí, tendrás que saber elegir cuál es la idónea para ti. La decisión que tomes será la que describa tu vida durante una larga temporada, ya que no se tratará de un trabajo temporal.
    Así que debes estar seguro de que ese trabajo te llena realmente y barajar todas las posibilidad que tienes delante. Tu entorno será tu gran aliado en este asunto, ya que te conoce perfectamente y sabe qué te puede aportar más. No tomes la decisión solo porque es posible que te arrepientas. Un consejo de alguien que te aprecia nunca está de más.
    El aspecto económico para el horóscopo Libra será totalmente al contrario, ya que después de un comienzo de 2014 bastante regular y ajustado, el final de año será de gran abundancia y riqueza. Para llegar a esto deberás saber administrar bien el dinero y saber invertir con cabeza en aquello que realmente sea rentable y pueda producirte algún beneficio.
    Debes pararte a pensar si realmente es rentable ya que no puedes basar tu economía en supuestos. Asóciate con esas personas que crees que serán una influencia positiva para los negocios que tienes en mente. Te servirán de ayuda a la hora de tomar las decisiones correctas y para aportar nuevas ideas, además de un gran apoyo anímico, sobretodo al principio que será lo más duro. Luego ya vendrá todo rodado, tendrás un buen final de 2014 que hará que entres con buen pie en el siguiente año si perteneces a este horóscopo.
    Para los libra que aún están estudiando será un año en el que estrechen lazos sociales que tengan su importancia una vez finalicen sus estudios. Tu importancia social se verá en aumento asumiendo un liderazgo en tu clase, ya sea como delegado o miembro de un consejo. Aprovecha el carisma que te aporta esa posición para ir viendo en tu entorno quién puede ser una buena compañía para un futuro negocio, ya que, ante la falta de oportunidades, es posible que decidáis ser emprendedores.</string>
    <string name="escorpio_amor">El año 2013 ha sido muy generoso con este horóscopo en lo que a amor y relaciones sociales se refiere, pero no siempre se puede mantener ese ritmo de vida porque ésta puede variar. El 2014 puede que no sea tan activo, pero no significa que sea malo. Es posible que te estabilices con una persona y por ello le dediques parte del tiempo que antes empleabas para relacionarte con los demás.
    Si comienzas el año siendo un Escorpio soltero, querrás vivir esa soltería al máximo durante el principio de 2014. Los compromisos te agobiarán ya que no querrás que nadie invada tu espacio, pero cuidado, puede que te obsesiones con tu libertad y dejes pasar grandes oportunidades y con arrepentirse no valdrá.
    A mediados de año, los solteros de horóscopo Escorpio empezarán a cansarse de la soledad y se replantearán el tener pareja. Lo idóneo será que todo empiece por una amistad y que el amor vaya surgiendo poco a poco. Si no hay prisas es posible que finalmente encuentres en esa persona a tu mejor aliado. El mejor momento para lanzarte a iniciar una relación será a finales de 2014, así que arriésgate y termina el 2014 con una persona a tu lado que realmente merezca la pena.
    Si eres un Escorpio con pareja, este 2014 pondrá a prueba tu capacidad de resistencia a las tentaciones. Tendrás que dejar claro a tu pareja que tienes interés en que la relación siga adelante y hacer de la sinceridad tu gran virtud dentro de la relación. Poco a poco la relación irá afianzándose por el aumento de confianza entre vosotros y, es posible, que hacia finales de año os veáis preparados para dar un paso más y formalizar del todo vuestro amor.</string>
    <string name="escorpio_salud">La salud de este horóscopo no ha sido un problema para ellos en mucho tiempo, ya que son personas activas que hacen que estén en forma, pero no deben quedarse en esa idea. Puede que que porque nunca hayan tenido ningún problema se descuiden y la salud no sea tan óptima en este 2014.
    En los primeros meses deberás tener especial cuidado con el estrés. Relajarse es importante, haz bien tu trabajo, pero no te obsesiones, tienes que destinar también tiempo para descansar y pasar ratos de ocio o en un hobby, tu salud se lo agradecerá.
    Trabaja en tu forma física. Será algo saludable que, más que para mejorar tu aspecto físico, te servirá para ir sintiéndote mejor. Si lo acompañas con una comida sana no será nada que hagas de más para estar en un estado mejor. Sobretodo será recomendable que te hagas un chequeo para descartar algún problema. No te preocupes, no será nada grave, pero sí que te harán mantenerte alerta para que no derive en algo peor.
    Mentalmente las personas de este horóscopo son fuertes, pero es posible que lo que pase a su alrededor le afecte. Su entorno acudirá a ellos en busca de apoyo para superar sus problemas y el Escorpio deberá demostrar una gran fortaleza mental para que no le influya. No te abandones a favor de otra persona, lo primero eres tú. Además, si tú no estás en plenas facultades, la ayuda que puedas proporcionar a esa persona que te necesita, no será suficiente. Tendrás que colaborar con ellos para que superen el mal trago que están pasando, no hacer de ello un problema propio.</string>
    <string name="escorpio_dinero">Para los que tienen como horóscopo Escorpio, el año 2014 ha de ser el de los riesgos, pero con cabeza. Económicamente será un año inestable, ya que aunque sea el momento perfecto para que seas más ambicioso y arriesgues, los beneficios tardarán en venir.
    Antes de iniciar un nuevo negocio o cambiar de trabajo tendrás que poner remedio a tu afán por gastar, ya que para poder invertir será necesario que ahorres. Deberás pensar si realmente necesitas todo lo que adquieres y revisar tu casa para ver si puedes deshacerte de algo. Cualquier dinero que consigas será bien recibido en el próximo 2014.
    No arriesgues si no tienes un colchón económico suficiente, así que intenta no tener prisa y seguir en tu trabajo hasta que veas un principio de viabilidad a tu futuro proyecto. Siempre podrás intentar mejorar tu empleo para que los ingresos sean mayores. También es posible que alguien quiera sumarse a la idea de negocio que tienes en mente. Escoge bien a tus aliados y plantéales lo que tienes pensado. Es posible que sean una gran ayuda económica y aparte la variedad de opiniones hará que os podáis complementar a la hora de aportar ideas para vuestra nueva andadura.
    Para los Escorpio la palabra clave en 2014 en el aspecto monetario y laboral es paciencia. Sí, necesitas un cambio y tu ambición te pide avanzar, pero espera a que haya una cierta seguridad. La prisa sólo hará que te precipites hacia un fracaso. Acepta consejos de tu entorno y no confíes sólo en tu gran capacidad a la hora de trabajar, ya que puede que te abran los ojos ante un error que, aunque en un primer momento puede ser trivial, a la larga no te repercutirá nada bueno. Una reflexión a tiempo hará que a la larga pueda haber un triunfo.
    Si eres estudiante y acabas de terminar tu carrera vas a sentirse algo perdido durante el próximo año con respecto a tu futuro. También es posible que, si pertenecer a este horóscopo, te replantees si los estudios que has cursado son los que realmente te llenan y si quieres dedicarte a ello en tu vida. Ten en cuenta que de ellos depende, en principio, tu trabajo, así que nunca es tarde de hacer balance y valorar otras posibilidades. </string>
    <string name="sagitario_amor">Durante 2014 en el plano amoroso del horóscopo, los sagitarios deberán centrarse en su pareja, dejando atrás distracciones que, además de no hacer ningún bien personal, pueden debilitar la relación con esa persona importante que tienes en tu vida. Sí hay que puntualizar que las distracciones no faltarán en la vida de los sagitario, situaciones que surgirán con el objetivo de madurar, sentar la cabeza y tener una relación que sea duradera y que pueda terminar en boda si es lo que realmente su corazón siente.
    Para los sagitarios que aún no tienen una pareja estable, en este 2014 pueden ser algo dudosos, ya que aunque tendrán la necesidad de buscar algo estable, que les aporte la chispa amorosa que les falta, también tendrán la necesidad de salir y divertirse sin contar con ninguna atadura. De este modo, sea cual sea la decisión que finalmente tomen, deberán ser sinceros consigo mismos y con aquellas personas que los rodean.</string>
    <string name="sagitario_salud">El único problema reseñable que se le pueda presentar a los sagitario en su horóscopo durante 2014 se da en el plano de la salud. Aunque son personas atléticas y fuertes, las tensiones provocadas por complicaciones en el plano laboral o la familia, puedan suponer un impacto en la salud, sobre todo en la mental, llegando a sufrir muchos quebraderos de cabeza, depresiones o ansiedad.
    Todo esto viene provocado también por su actitud perfeccionista ante todo lo que se les plantea en sus vidas, así como su carácter protector con los que más quieren, llegando a tener verdaderos problemas que no tienen que ver con ellos mismos.
    Por esta razón, para prevenir o reducir el impacto de estos problemas en la salud, no hay nada mejor que llevar a cabo una buena dieta equilibrada, con los alimentos correspondientes e indicados para que nuestro cuerpo se sienta mejor. Además, como es normal, se indica la realización de deporte, que además de fortalecer el cuerpo y hacerlos sentirse más dinámico, eliminarán las tensiones acumuladas en el cuerpo provocadas por los problemas que aparentemente no serán de mucha importancia.</string>
    <string name="sagitario_dinero">Con respecto al plano económico del horóscopo en 2014, no tendrán que pasar por apuros ya que siempre ha sido un signo con mucha suerte en este aspecto. Es raro que se den problemas en su vida con respecto al dinero y mucho más raro que se den sin solución fácil a la vista. En este punto, influye mucho la personalidad de éstos y la perseverancia con la que cuentan ya que mediante ella pueden conseguir todo lo que deseen y se planteen, así como gastar el dinero que gusten en lo que verdaderamente quieren.
    Así, en en plano laboral del horóscopo, éstos deberán cambiar durante 2014 su falta de proactividad, ya que esperan a que surjan los problemas sin tener en cuenta una prevención de los mismos. Aún así, los sagitario siempre han sido grandes trabajadores y han puesto todas sus fuerzas y sus ganas para sacar adelante todo aquello que realmente deseen. Por esta razón al igual que en el plano económico, tendrán suerte porque gracias a su experiencia lograrán llevar a cabo todos sus proyectos así como superar los problemas que se le planteen.</string>
    <string name="capricornio_amor">A principios de año, Capricornio conocerá a una persona interesante, pero no ha de dudar tanto sobre si esa pequeña relación se convertirá o no en algo más estable. Ha de dejarse llevar, sin planificar lo que vaya a pasar o no, sólo así tendrá seguridad y sabrá interpretar mejor sus propios sentimientos. La excesiva preocupación hará que la historia no dure mucho. Es por ello que Capricornio dedicará el verano a pasarlo con sus amistades, sin ganas de pareja. Será un buen verano, que servirá para reforzar relaciones que se habían enfriado un poco con algunas de esas amistades.
    El melancólico paisaje del otoño, que tanto gusta a los Capricornio, será el perfecto escenario para conocer a otra persona. Aquí no habrá dudas, le gustará, y se sentirá tan a gusto con ella que no habrá tantas preocupaciones como ha habido en ocasiones pasadas. Esa naturalidad y alegría fascinará a la otra persona, pese a que será de un signo opuesto del horóscopo (pero ya sabemos que los polos opuestos se atraen). Esta bonita historia de amor ayudará a Capricornio a afrontar con fuerza las dificultades que se le presenten.
    Capricornio Para los Capricornio con pareja, el horóscopo presagia que 2014 será un año inesperado. Donde parecía que había rutina y una simple comodidad, aparecerá de nuevo la pasión que tanto echaba de menos. Eso se debe a que su pareja le dará en primavera una romántica sorpresa que le recordará lo especial que es su relación. Quizá llegue el momento de dar un paso más en la relación, que será meditada durante el verano.
    Hay necesidad de prestar atención al carácter celoso de Capricornio. 2014 es un buen año, y no se puede dejar estropear por esos pensamientos que, aunque ve irracionales, deja que le dominen los pensamientos por las noches. Hablar de ello con la pareja disminuirá esas molestas discusiones continuadas.</string>
    <string name="capricornio_salud">El horóscopo aventura una buena salud a nivel general, pero no estará perfecta. El principal elemento disruptivo en este ámbito es la alimentación. Capricornio deberá de vigilar sus comidas porque no son del todo saludables, y, aunque no se da cuenta, son lo que le provocan ese cansancio que nota a lo largo del día. Con el inicio del año 2014 habrá que plantearse aprender nuevas recetas e introducir más pescado y verduras en la dieta de toda la familia, y todos, incluido Capricornio, se acabarán habituando.
    Otra vez llegará la misma duda que todos los años se plantea Capricornio: "¿Debería hacer algo de deporte?", pero piensa que no tiene tiempo y le entra la pereza. Pero este año lo intentará, a partir de marzo, y su carácter constante hará que no abandone: running, pilates, yoga... lo que más le guste. En verano verá los resultados que el deporte le ha aportado: menor cansancio, mejor figura, y también mejor humor. Deberá mirar la causa de esos dolores de espalda, quizá se deba a una mala postura a la hora de sentarse. Si ese remedio o el deporte no los mejora, deberá acudir al médico.
    Sin embargo, habrá alguna preocupación que no dejará dormir bien a Capricornio a principios de año. El estrés y la falta de sueño y apetito bajará sus defensas y eso traerá algún resfriado. Habrá quien tema que caiga en una depresión, pero no hay por qué preocuparse: Capricornio es fuerte, y en poco tiempo recuperará su humor de siempre. Además, en verano vendrán unas semanas de descanso que le darán las fuerzas necesarias para afrontar el otoño y el invierno, y terminar así 2014 con energía y recordarlo como un año positivo.</string>
    <string name="capricornio_dinero">El principio de 2014 será la época más turbulenta a nivel económico, y en el ámbito laboral se sentirá un poco cargado y desesperado, con ganas de tirar la toalla. Sin embargo, la buena disposición y esfuerzo que presenta siempre para realizar las tareas, tanto las diarias como las extra, se verán recompensadas a mitad del año. El otoño será bastante estable y se sentirá muy a gusto en el trabajo, aunque habrá problemas, porque a finales de año entrará en su círculo laboral un elemento negativo que intentará hacerle daño. Pero hay que preocuparse, el invierno es una estación positiva para Capricornio, y tendrá a mano todas las armas posibles para hacer frente a este obstáculo y salir airoso de la situación, pero deberá estar alerta y, ante todo, no perder los papeles.
    Es importante que no permita que los asuntos laborales ocupen todo su tiempo y pensamientos, porque tenderá a hacerlo y sus seres más cercanos también necesita su atención, y así se lo harán saber. Ambas cosas pueden compatibilizarse con éxito. El equilibrio es muy importante en la vida.
    A los Capricornio desempleados el horóscopo también les trae cosas positivas para 2014. Será en la época de primavera-verano cuando la oportunidad que estaban buscando llegará. Deberán esforzarse sobremanera y enseñar lo mejor de ellos, que no es poco, en las entrevistas de trabajo, porque una de ellas será la definitiva.
    A Capricornio le cuesta ahorrar, especialmente porque no andará muy holgado de dinero este año, lo que le hará ahorrar costes en el hogar. Pero no todo son problemas, el horóscopo muestra pequeñas sorpresas económicas. Gracias a ellas podrá por fin comprarse esas cosas que necesitaba y andaba esperando y, por qué no, algún capricho. Todos necesitamos de ellos para ponernos de mejor humor, y en este caso será la recompensa por haber establecido una economía doméstica más austera durante el año, ¡enhorabuena!</string>
    <string name="acuario_amor">Los acuario suelen ser personas muy apasionadas. Si tienen una relación, se entregarán a ella cien por cien pero si no son correspondidos como ellos creen que deberían serlo, no dudarán en pasar página.
    Si tienes pareja, los primeros meses del año serán bastante estables, incluso florecerá en ti una faceta romántica poco habitual. Pero tendrás que prestar más atención a tu relación durante los meses cálidos. Tu pareja puede demandar de ti más atención debido a los cambios en el terreno laboral que te tienen absolutamente abstraído.
    Pero nadie como un Acuario para hacer renacer la pasión de la pareja en los momentos más bajos. Aprovecha tu imaginación y reconquista a tu pareja. Quizá los dos os merezcáis un viaje romántico. Dedicarle tiempo puede ser una gran inversión de futuro.
    Los últimos meses del año los afrontarás con energía renovada y eso repercutirá en tu pareja y en tu día a día. Si no tienes pareja, el horóscopo de 2014 intuye que puede ser un gran año para conocer gente nueva, y quién sabe si alguien especial.
    Los cambios en el terreno laboral propiciarán que conozcas a mucha gente y especialmente a partir de Marzo las energías que te rodearán serán muy favorables en el terreno afectivo. Tu horóscopo nos dice que los meses de Septiembre y Octubre pueden ser los mejores para empezar una relación aunque el espíritu libre e individualista de un Acuario estará muy alerta y no estarás dispuesto a sacrificar tu libertad por alguien que no merezca la pena.
    El horóscopo de Acuario nos dice que los últimos meses del año, además, serán buenos para dejar zanjadas historias del pasado. A pesar de todos los altibajos que pueda sufrir un Acuario a lo largo del 2014 en el terreno amoroso, siempre podrá contar con los amigos y la familia.</string>
    <string name="acuario_salud">En cuanto a la salud, el horóscopo de Acuario nos dice que el año 2014 va a ser bastante tranquilo para ellos, sin grandes sobresaltos. Deberán cuidarse sobre todo, los antiguos achaques y molestias generales, hacerse chequeos habituales para evitar futuras complicaciones.
    Habrá que tener vigilada la tensión, sobre todo durante los meses más inestables en el terreno laboral. Y en consecuencia también de esto, puede que os notéis más cansados de lo normal. Intensificad la práctica de deporte y las actividades al aire libre.
    Vigilar la alimentación es también un factor importante. No ingieras mucha sal o alimentos con mucha grasa. Bebe mucha agua, come mucha fruta y alimentos que nos proporcionen mucha energía, sobre todo para los meses de más desgaste físico y psíquico.
    Vuestro espíritu curioso os hará sentiros atraídos por la medicina natural e investigaréis y probaréis algunos productos que os pueden resultar beneficiosos para la salud.
    Si has venido teniendo problemas con la vista en los últimos años, deberás prestar especial atención. Visita al oftalmólogo a la más mínima señal de que algo puede ir mal. Si los problemas de cervicales son tu punto débil, procura seguir una tabla de estiramientos cada mañana y visitar al fisioterapeuta si la situación no mejora.
    El sentirse activo por dentro y con ganas de hacer cosas, repercute en nuestro aspecto exterior.
    Si tenéis a punto el mecanismo corporal, llegaréis a fin de año con la sensación de haber rejuvenecido.
    El 2014 puede ser un gran año para los Acuario. En vuestras manos está. Tenéis el horóscopo y a los astros de vuestra parte.</string>
    <string name="acuario_dinero">En cuanto al trabajo, el horóscopo de Acuario nos marca para el 2014 grandes cambios en el terreno laboral. Grandes cambios que, por otra parte, los Acuario ya venían buscando.
    A los Acuario siempre les acompaña el espíritu emprendedor, lo que les lleva continuamente a encontrarse con estos grandes cambios. Será época de tomar decisiones importantes que debes encarar con el positivismo que te caracteriza.
    Tendréis que tener cuidado con las grandes inversiones porque pueden no salir tan bien como esperáis. La primera mitad del año será mucho más estable que la segunda aunque puede haber una pérdida de ingresos que en la segunda mitad del 2014 repercuta a la hora de emprender nuevos negocios.
    El Acuario es una persona soñadora por naturaleza y que lucha porque esos sueños se hagan realidad. Si estás desempleado, el horóscopo nos dice que el 2014 puede ser el año de emprender para ti. Si empiezas un negocio, cuidado con tus socios porque pueden no tener los mismos intereses que tu.
    Los Acuario son personas muy creativas y se desenvuelven como pez en el agua en temas artísticos. En el 2014 vas a encontrar tiempo para desarrollar esas capacidades artísticas que quizás durante años habías relegado a un segundo plano. Puede surgir algún viaje que no teníais planeado a mediados de año.
    A finales de año empezarás a ver brotar las semillas que has ido plantando durante los últimos años. Pronto será el momento de recoger esos frutos. </string>
    <string name="piscis_amor">Piscis, tu horóscopo de 2014 con respecto al amor muestra que vas a continuar en ese camino que has empezado hace un tiempo y que está resultando tan interesante como intrigante en tu vida. El amor ronda tu entorno y nunca se aleja de ti. Pero ten cuidado, no exageres tus sentimientos y te vuelques por completo estrechando demasiado pronto tus relaciones, debes intentar caminar despacio para disfrutar del camino.
    El amor llega hasta ti, llama a tu puerta y tú debes aprender a cuidarlo y conservarlo. Es posible que a principios de año te sientas inseguro contigo mismo y necesites el apoyo de tus amigos más que nunca. Pídeles consejo y déjate ayudar, pero nunca sueltes las riendas de tu vida porque tú eres la única persona que puede marcar los pasos a seguir. Tu familia te apoyará en esos momentos complicados y tú debes dejar que te ayuden.
    Si crees que esa persona que ronda tu entorno es la perfecta para compartir una vida juntos, no la dejes escapar y confía en que sus sentimientos son reales. No debes dudar de las emociones de los demás porque tú eres una persona muy intuitiva y sabrás enseguida cuándo te están engañando.
    Cuidado piscis, tu horóscopo muestra que en la segunda mitad del año una persona intentará adentrarse en tus historias amorosas sin expresarlo con claridad. Puede ser un amigo aconsejándote mal o un antiguo amor que no quiere que vuelvas a encontrar esa felicidad que tienes tan cerca. Protégete con tu fuerza interior y lucha contra las energías negativas que lancen contra ti, pues el tiempo hará que ese ser negativo desaparezca de tu vida sin dejar heridas en tu corazón.</string>
    <string name="piscis_salud">Piscis, tu horóscopo de 2014 en cuanto a la salud no muestra grandes cambios con respecto al 2013. Ronda tu cabeza la idea de que algo no va bien en tu cuerpo, pero no debes preocuparte tanto. Deja de obsesionarte con tus problemas e intenta ser feliz, porque la felicidad hará que te sientas más vital que nunca. Cura tu mente y estarás curando tu cuerpo.
    A principios de año te sentirás débil y cansado, te afectan demasiado las emociones y te sientes desmotivado con la vida, por eso es importante que aceptes el apoyo de la gente que te rodea, porque ellos quieren verte bien. Muéstrate tal y como te sientes ante ellos y así te ayudarán, si estás triste no quieras ocultarlo. Sé sincero con tus sentimientos y este estado de ánimo pasará antes de lo que piensas.
    En la segunda mitad del año te sentirás más vital que nunca, verás que tu vida está mejorando de una forma muy rápida y sentirás el vértigo. No tengas miedo de que estos buenos momentos pasen, tu vida es como una montaña rusa con subidas y bajadas bruscas, pero debes aprovechar esos momentos de vitalidad para disfrutar y mostrarte tan alegre como eres en realidad.</string>
    <string name="piscis_dinero">Piscis, el trabajo está siendo uno de los grandes problemas en tu vida pero no debes preocuparte. Si tienes trabajo consérvalo, pues durante el nuevo año 2014 el horóscopo muestra que esos malos momentos y las malas palabras que estás recibiendo en el trabajo dejarán de existir con la llegada de una persona de intenciones blancas. Esta persona que llegará a tu vida a principios de 2014 sanará esas disputas laborales y se convertirá en un ángel protector para ti. Confía en este ser cargado de energías positivas y verás como todo se soluciona antes de lo que pensabas, pero cuidado, no te dejes engañar por personas que sólo quieren aprovecharse de tu buena voluntad cubiertas con una máscara, pues ellas podrían destruir tu seguridad laboral.
    Si estás buscando trabajo, a principios de 2014 encontrarás a una persona que te ofrecerá una oferta laboral muy generosa. Déjate llevar y confía en ella, porque su energía es limpia y positiva. Si estás receptivo y aceptas las ayudas de los demás verás como 2014 se convierte en un año muy fructífero para ti.
    Piscis, en cuanto a dinero debes saber que tu horóscopo muestra que durante 2014 tu situación económica no dará grandes cambios con respecto al pasado año, pero es posible que recibas un extra que te ayudará a vivir con esos caprichos que no quieres dejar de lado y temes perder. Si estás abierto a nuevas ideas y sabes aprovechar los golpes de suerte que te dará el nuevo año podrás disfrutar de esos caprichos y alguno más.
    En la segunda mitad del 2014 recibirás un regalo de alguien que no esperas y que cambiará tu vida de alguna manera, pero debes ser agradecido si no quieres perder esta buena oportunidad que te regala la vida.</string>


</resources>
